港聞 【人口統計】你的人工全港排第幾？

對於許多打工仔而言，每日勞心勞力、營營役役上班，為的只是月尾出糧的一刻。不過，開支太多、人工太少；打工仔只能邊上班邊埋怨人工太低，或是想盡辦法增加收入。
不過統計處最新數字顯示，現時港人收入中位數為1.5萬元，即假如你月入1.5萬元，收入已經比全港一半人還要多。而假如你月入3萬或以上，你的月入已經是全港收入最高的2成人。
另外，若以家庭為單位，月入4萬元或以上，你已經是全港收入最高的30%住戶；不過要真正成為本港收入最高的10%，則要年收入過百萬元。

失業

LIN登FG生已在22%

低過中位數

係度問人工咪個個話幅圖6.8%以上分唔到唔知點答

36.5k
希望下年有40k啦

由38.6%衝上22.1%

仲有個細分 廿零歲果班中位數萬一

有冇圖

其實下面個渣個range 好大，10000到15000差左成50%

14%

6.8%

係呢度問唔準架，個個拉登仔起碼30k起跳，仲要係廿零歲，跟手補句覺得唔夠錢使，從而突顯出果種對金錢渴求既上進心，講真我係港女既話條底褲一日換幾條

22.1

屋企個個6.8% ，得我由第二層到中間個個月不同

證明反共既年青人都係高分入

又話fg四萬先好做既

7個人答，得一個話搵低過中位數

其餘全部30k up

Ive fg 50k